export default [
  {
    question: "Varför är sidan seg vid första inläsning?",
    answer:
      'Back-enden och CMS verktyget är hostad på Heroku. På grund av att jag använder deras gratis version, kan den initiala laddningen av sidan ta en stund eftersom servern är i "sleep mode" och svarar inte på anrop på direkten.'
  },
  {
    question: "Berätta om detta projekt",
    answer:
      "Det här är mitt andra projekt. Efter Movify projektet ville jag lära mig mer om CSS och SCSS. Jag började med SCSS i utbildningssyfte för att sedan gå över till Styled Components för att lära mig det. CSS har varit något jag haft lite svårt för tidigare men i och med detta projekt känner jag mig mycket tryggare med den delen. Sidan är mycket enklare än Movify men CSS delen är mer komplicerat och har åstadkommits utan CSS Framework förutom enstaka tillfällen där jag använt mig av Bootstrap Grid för mobila vyer. Alla SCSS filer finns kvar på GitHub."
  },
  {
    question: "Vad har varit den stora utmaningen?",
    answer:
      "Eftersom detta är mitt första projekt utan något CSS Framework har CSS delen varit den stora utmaningen. Positioneringen samt att få sidan att bli responsiv och fungera bra på mobilen. Sedan har kombinationen av ett Headless CMS + MongoDB + Heroku + Netlify haft sina egna utmaningar, men det har varit intressant och roligt när jag väl lyckats."
  },
  {
    question: "Hur känner du inför React då?",
    answer:
      "Jag känner mig trygg med grunderna i React och tycker att min grund nu börjar bli väldigt stadig och att jag är redo att ta nästa kliv i min utveckling."
  },
  {
    question: "Vad är nästa steg?",
    answer:
      'Nu ska jag bygga "self contained" komponenter som kan användas i andra projekt. Så som formulär och knappar. Kanske kan jag till och med göra denna FAQ sektion till en "self contained" komponent så att jag kan återanvända den i andra projekt.'
  },
  {
    question: "Något speciellt du vill skryta om i detta projekt?",
    answer:
      'Ta en titt på "Logga in" sidan. Jag är ganska nöjd över mina formulär. Tycker de både ser bra ut och har bra funktionalitet samt går att återanvända.'
  },
  {
    question: "Berätta om plattformen för denna sida",
    answer:
      "CMS är av typen Headless CMS och heter Strapi. Jag tyckte det lät intressant att ha ett eget CMS verktyg för att hantera produkterna, så jag satte mig in i dokumentationen för Strapi. Detta visar att jag kan läsa dokumentation och ge mig ut på okänd mark ;) Databasen består av MongoDB och back-enden är hostad på Heroku. På grund av att jag använder deras gratis version, kan den initiala laddningen av sidan ta en stund. Front-enden är deployad via Netlify."
  },
  {
    question: "Vad vill du jobba med?",
    answer:
      'Jag vill jobba med front-end. Jag tycker det är roligt och givande att jobba med UI dock känner jag att jag behöver professionell stöd. Jag vill bemästra "self contained" konceptet. Jag vill veta där jag gjort eller tänkt fel och bygga vidare på min grund. Då jag är väldigt snabblärd är jag helt övertygad om att jag kommer att kunna ta nästa kliv i min utveckling inom en väldigt kort tidsram.'
  },
  {
    question: "Hur har du hanterat utmaningar som uppstått?",
    answer:
      "Genom Google, YouTube och att läsa dokumentation. Jag är en visuell person och lär mig väldigt snabbt när jag t.ex. tittar på ett kort YouTube klipp om ämnet ifråga."
  },
  {
    question: '"Mer info" och "Lägg till" knapparna gör ingenting?',
    answer:
      "Jag kände inte att dessa knappar skulle medföra något ytterligare i detta projekt och lämnade de för tillfället för att ta mig an nästa projekt - bygga self contained komponenter. I framtiden kanske dessa knappar leder till en modal eller ny sida för mer information om produkten samt en kundkorg. Men som sagt, det är endast nya sidor och skulle nog inte visa något mer i CV syfte eller imponera på någon."
  },
  {
    question: "Övrigt som du själv vill tillägga?",
    answer:
      "Ja, faktiskt. Jag anser att jag haft några milstolpar under dessa 6 månader som jag studerat JavaScript och front-end utveckling. Det första var självklart att jag lärde mig JavaScript. Sedan kom React och JSX in i bilden - oj, vad jag älskade JSX när jag såg det. Men det allra viktigaste har kanske varit Bootstrap! Jag kunde äntligen positionera allt hur jag än ville. Jag var faktiskt nära på att lägga av innan jag lärde mig Bootstrap... Vilken tur att jag hittade Bootstrap ;) Men jag ville inte vara begränsad av Bootstrap och valde därför att lära mig mer om CSS och SCSS. Nu känner jag mig betydligt mer säker på mina CSS kunskaper och förstår att Bootstrap endast är ett verktyg som underlättar vissa delar och moment. Sedan tänker jag att på de flesta företag använder man någon typ av CSS framework för att ha samma standard. Användandet av Bootstrap CSS har medfört att jag nu kan skapa snygga sidor relativt fort och kan istället fokusera mer på att fördjupa mig ännu inom React."
  }
];
